\noindent
Hér er Hópverkefni 1. Skilafrestur er þriðjudaginn 3.september 2024 kl. 23:59*. Þetta eru ein af 3 hópa skilum. Þau gilda alls 15\% af lokaeinkunn, en lægstu einkunn er sleppt. Hópverkefni skal vinna 2-3 saman í hóp.
\newline
Mjög mikilvægt er að nemendur noti þetta skjal, fylli inn sínar lausnir á viðeigandi staði og skili útfylltu skjali á Gradescope sem pdf. Bæði er leyfilegt að prenta út skjalið, fylla inn handvirkt og skanna það svo aftur inn (\textbf{eða} nota þetta \LaTeX{} sniðmát og fylla inn í það). \textbf{Ekki verður farið yfir verkefni sem ekki nota þetta skjal (eða \LaTeX{} sniðmátið), og fyrir slík verkefni fæst 0 í einkunn.}
\newline
\footnotesize *nemendur á Austurlandi skila miðvikudaginn 4.september 2024 kl.23:59 og skilafrestur þeirra í Canvas/Gradescope er stilltur miðað við það
\normalsize
\subsubsection*{English version:}
("This is the first group assignment. The deadline is Tuesday, September 3rd, 2024, at 23:59*. Students hand in solutions on pdf on Gradescope. This is one of 3 group assignments. All in all, their weight is 15\% of the final grade, but the lowest grade is dropped. Group assignments should be handed in by groups of 2-3 students.")
\newline
Students must use this document, fill in their solutions in the designated spaces, and return the completed document to Gradescope as a pdf. You are allowed to print the document, fill it in writing, and scan it, (\textbf{or} use this \LaTeX{} template and fill it in). \textbf{Assignments solutions that do not use this document (or the \LaTeX{} template) will not be reviewed and will receive a grade of 0.}
\newline
\footnotesize *Students in the east of Iceland hand in on Wednesday, September 4th, 2024, at 23:59, and their deadline is set in Canvas/Gradescope accordingly
\normalsize
\newpage